---
title: "镜像网站"
slug: Mirrors
date: 2022-05-25T23:13:03+08:00
draft: true
---

## 简介

[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址 #Github镜像站 

https://hub.おうか.tw
 (https://hub.xn--p8jhe.tw/)https://hub.連接.台灣
https://hub.fastgit.xyz
https://cdn.githubjs.cf
https://gitclone.com

20220421 #更新
https://hub.gitfast.tk
https://hub.gitslow.tk
https://hub.verge.tk
https://raw.gitfast.tk
https://raw.gitslow.tk
https://raw.verge.tk

[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址  
#谷歌镜像
Mirror List
https://www.library.ac.cn/
收集的一些google镜像 url | 技术拉近你我！
https://coderschool.cn/1853.html
谷歌学术镜像_Google学术搜索导航@思谋学术
https://ac.scmor.com/
谷歌学术镜像_Google镜像站
http://scholar.scqylaw.com/
Glgoo 学术搜索
https://gg.xueshu5.com/
谷粉搜导航
http://gufenso.coderschool.cn/

20220416 #更新
Guidebook谷歌学术搜索最新可用网址（自动检测）
https://item.guidebook.top/google/

Startpage
https://google.icloudnative.io/

https://g48.i-research.edu.eu.org/
https://g.luciaz.me/
https://g20.i-research.edu.eu.org/
https://so.ylyn.cc/
https://google.pem.app/
https://gogogle.cf/
https://g.maysaor.tk/
http://searx.bear4.ml/

[Forwarded from 链接收藏]
🖥 #网址  
#谷歌镜像
Mirror List
https://www.library.ac.cn/
收集的一些google镜像 url | 技术拉近你我！
https://coderschool.cn/1853.html
谷歌学术镜像_Google学术搜索导航@思谋学术
https://ac.scmor.com/
谷歌学术镜像_Google镜像站
http://scholar.scqylaw.com/
Glgoo 学术搜索
https://gg.xueshu5.com/
谷粉搜导航
http://gufenso.coderschool.cn/

20220416 #更新
Guidebook谷歌学术搜索最新可用网址（自动检测）
https://item.guidebook.top/google/

Startpage
https://google.icloudnative.io/

https://g48.i-research.edu.eu.org/
https://g.luciaz.me/
https://g20.i-research.edu.eu.org/
https://so.ylyn.cc/
https://google.pem.app/
https://gogogle.cf/
https://g.maysaor.tk/
http://searx.bear4.ml/

### 相关链接

## 使用教程

一些个比较详细的教程

## 小编吐槽

@stark

stark 的想法

@royse

royse 的想法

## 附录

### Reference

参考的文章 1

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

